一人一個武漢肺炎改變左你嘅嘢

我先
返到屋企嘅衫褲會當晚即開機洗
唔會著第二次
以前冬天d長褲都會著兩日
而家連外套都係一次即洗

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

多左同老竇講野
而老竇又多左接納我講既野

對祖國認同感大左

武漢肺炎唯一帶黎嘅好事

我都係 佢終於屌正苦了

放工返屋企會即刻想沖涼 覺得自己好污糟
平時會係梳化hea到食飯 再恰一陣先沖

同埋認真咗洗手
平時hea洗 沖下就算
而家真係會捽埋手腕同手指隙
其實提高咗衛生意識都係好事

提高左衛生意識當然係好事
但最怕防不勝防

好認真咁樣思考人生。

事緣今日有啲乾咳，我驚自己有肺炎
啱啱打緊一篇文講緊萬一自己患咗肺炎咁點算
打下打下就搞到好似寫緊遺書咁

多咗珍惜屋企人

一日沖3次涼

無咩事唔出街 慳口罩慳錢

原來自己好黑心同仆街
成日有個諗法係希望個病毒唔好停
Keep住全中國都有，香港攬炒死好多人都冇所謂

不過是但啦

有冇考慮想掉左個梳化佢
因為天氣咁凍，一坐落去就起唔返身咁

外套點樣日日洗

搵返d舊衫出黎著
Keep住日日洗衫
唔理柒唔柒 夠暖就可以

我有諗過如果中左真係自殺算
就算醫好都曬藥費

死唔可怕
死前嘅折磨先係最辛苦

同藍絲姐夫一家一邊食飯一邊屌政府

唉

我都同你一樣
琴日先同屋企人講完想呢個病毒令中國死番幾億人
之後就比佢地話我點解會黑心

真係人性既醜惡出現係我身上
之後我就諗
有時都知中國都有好慘好窮又有良心既人
其實都係政府問題 政府灌輸d錯既價值觀比佢地

就我真係好撚憎中國人 一個病毒要全世界同佢一齊承受
又自私 佢死又要搵人陪佢死
重要從古至今都冇禮貌
個個又衝撚哂落香港 累哂全個香港人
呢頭屌香港 個頭又狗衝落黎 又個個移民黎

我都重好想有生之年睇到天滅中共

講真佢地唔死遲早陷球產
成日都覺得報應
今日仲要睇到懷疑支那速遞公司偷日韓寄黎既口罩
覺得真係搞唔掂

本身好想支爆
依家直頭想支那人死清光

的而且確唔可以一碌鳩打死一船人
再差嘅國家都會有好人有良心良知嘅人係到
但中國實在太多太多醜聞同不能理解嘅行為
對於身在鬼國而有人性光輝嘅人
你逃脫唔到嘅話都只能夠同你講聲保重

本身就係潔癖撚
依家變到極度潔癖撚
同埋好憂心 因為你地搶哂我d滴露 好驚無滴露沖涼

我都係潔癖撚
滴露我已經用左好多年黎清潔屋企呀抹嘢果d
前幾日想買都冇得買

就算好番, 個肺都重創. 當年沙士好多人都係咁

屌 係啊 見到你地連火酒都搶哂
我依家連街都唔敢出 就算有野要落街買 都叫啊媽買算
因為好驚返到黎會無滴露沖涼
要慳住用

你哋就好
我家廢老尋晚重屌緊罷工醫護

要搵方法買口罩😷

覺得之後會變潔癖

我無巴打你咁誇張用滴露沖涼
我用滴露出嘅沖涼液姐
肺炎之前我都係滴露系列架啦
消毒藥水 沖涼液 濕紙巾 洗衣液全部都係滴露牌

真係無嘅用完嘅
唯有用住韓仔口罩裏面墊紙巾

出街唔敢掂自己眼同鼻

我上次訓醒落左街有pat眼屎痴住我都唔敢整

咪就係同你一樣 用滴露出既沖涼液
但係依家連沖涼液都俾人搶哂喎

無睇沖涼液情況如何
因為仲未洗買住
淨係知道消毒藥水全部清曬
無論滴露好定唔滴露都係無曬

因為戴口罩用唔到face id，要打密碼

會改變的會改變的

多左上twitter睇大陸人爆料

洗手洗到隻手爆哂擦
而家要keep住用handcream

由野田妹咁嘅污糟程度，而家日日都會抹電話，消毒搖控器各類門柄同燈掣。返屋企又會噴過鞋底消毒咗先拎入屋

對口罩嘅認識更進一步

咁好文采

唔洗比人屌唔返工做廢青

唔爭氣笑左

當日身邊朋友好熱衷炒iphone，晚晚於電腦前捕住，有貨狗衝落order，我都為所動、不屑炒賣，從來冇去過apple網頁望過一眼.... 但過去十日，我居然因為幾盒口罩，晚晚於電腦前捕住，睇邊度有貨，見到立即狗衝落單，落完單仲要驚被cut單，驚賣家唔出貨，個人精神好繃緊，好攰！係時候告一段落，我要休息下...